開個post都咁閪耐 3

=.=

收島風神父好快斬post

點呀

仆街-.-

-3-

做乜有post唔入

唔記得提神父開添

睇嚟好多人block柒咗小薯

你今日8fu中咩話？

笑4

失敗卿或成最大贏家

1004?

等陣
我執下個post頭先

屌1004

最後去到1004

沖田寶寶或成為最大輸家

出小次郎都不錯

究竟邊個開

失敗

大家都好想搶左唔俾失敗卿開

搵零式大大力錫佢春袋

1004真係天意 連連仔都想失敗開

1001唔開post

開咗啦

屌

回錯咗

警犬之後就到孽狗死全家

🚬

地盤收得好差，等陣

開PO未

嗌左黎明開